有無人想搬出去住

不如講下有邊個唔想
都係錢嘅問題

有錢即刻搬

下半年。最快七月，最遲十一月

Are you talking? 有錢更係搬出去啦

搬出黎住係咪最少月入20k

已經搬左
天地為家，路人就係我既屋企人，成日過黎陪我傾計，不過唔知點解呢大半年多左咁多惡狗咬人
屋企大到有山有水，住得悶就換個地方訓，日日景色都唔同，真係好幸福

利申：訓唔著是鳩但打段嘢

@雲B

諗左就快半年都未搬

好想同男友搬出去

講錢傷感情

弓喜弓喜

幻想總是美好的

仲諗緊咋。
想買，一個人供。400尺左右。
但又想留d錢，移民台灣
見步行步

過到屋企人嗰關

邊買邊草錢
草完過台灣再買

都想搬出去住，bro 女友好L惡頂，成日黎住，煩膠到一個點，成9日挑事，黎到成個大小姐咁撚樣，搞到我老母做左佢工人咁，白食白住成日要食雪糕但又唔會買，煮咁多餐比佢食幫佢洗衫，一聲伯母都無叫過！重要我媽幫佢補鞋補褲！忍左佢好耐，收入唔穩定又怕一個女搬出去唉，申下